[問心]有幾多人真係有跳閘？

日日跳添啦
仲未敢跳

岩岩跳完

上環仲撚難 A出口大堂勁撚多粉人保安望實
格局又不利逃跑
E出口嗰邊好啲

輕輕一跳 得咗

仲未突破到心理關口 冇人睇都可以
而家太多黃色衫

朝早多黃衫好難跳
晏晝同夜晚會跳
利申 東鐵

仲答黨鐵 講經
連登9up就叻

政府和泛民的宣傳攻勢，普天蓋地，實行要令民意逆轉，話林鄭已經妥協了還鬥什麼？

在打仗的時候，我們還需要「中立」 的調查嗎？

因為 在打仗的時候，critical mass 其實只是1%，如果香港七百萬人，只有1%七萬個勇武， 視死如歸，日日去狗屋等韭放工，
拉狗子女去後巷打鑊甘，民不畏死，香港立即贏，
林鄭返大陸食屎。

但係全香港人都係勝利球迷，如果民調只有1%，支持繼續爭取普選，這些民調只能夠反映數量，完全不能反映質量，和革命最需要的澎湃情操。

所以好多中立撚，勝利球迷，如果見不到支持人數超過80%他不會動搖，
如果支持人數只有50%他只會退縮，
如果支持人數只有1%，她只是當笑話，
這些符合科學，社會心理學的事實，泛民及香港政府不會說給你聽。

這些民調不能反映真實的香港現況，但非常容易比梁耀忠，戴耀廷，鐘庭耀之流，偏頗地manipulate data。所以，無論如何，不要支持任何只能數量的民調，這些只是對革命毫無幫助的絆腳石。

///// 轉
以下的文件和網站，只是在本年7月11號建立，他的「中立性」，和我們要不要「中立性」，請各位智者自行反省。

各位認為各自爬山有用的人，請想想這些可能真係中立的問卷有咩後果。

#helpneeded
大眾意見研究院想問大家：林鄭月娥在較早前宣布會動議撤回「逃犯條例」，你收貨嗎？
請大家踴躍填妥以下問卷，並儘快於各大平台廣傳，讓所有市民表達他們對此的看法！
本研究不會收集任何除年齡及教育程度以外之個人資料。
截止日期：9月5日 下午10時

The KongPollster would like to inquire the public, ‘Are you satisfied with the withdrawal of the extradition bill proposed by Carrie Lam earlier today?’
Please fill in the questionnaire below and spread the word. The citizens should voice out their opinion!
We will not collect any personal information except from age and education level.
Deadline: 5 Sept HKT 10pm

問卷 Survey:
Facebook post:

今日好多站有狗，所以用左廢老卡。各位小心

叫連登個個都話有跳
但平時真係唔見有

唔敢跳既 可以試下拍卡再跳

咁其實同冇拍有咩分別

綠色輕鬆跳，九龍塘除外

日日跳
有小黃人、food panda同食蕉
就用廢老卡
咁耐只見過一次係有人一齊跳

跳閘易
跳心理關口難

$2

我跳完仲得閒拍兩下籮柚再跑走

今日係觀察咗15分鐘 得一個手足跳咗
希望聽日再多幾個

兩手一撐 雙腳起跳 輕鬆

撞唔開，著長裙輕鬆跳過

Seven出面都有一隻突登睇住一個闊閘

平時見到嗰啲後生ft都唔見晒，唔知係咪啲膠層驚佢地放人

唔洗怕比人捉 跳上癮就會唔拍
同埋保護d冇拍既人

其實捉到會點

今朝返工見到個又高又斯文白恤衫巴打, 輕輕一躍就過咗, 仲要手插袋, 嚴重懷疑佢其實真正身份係一個跨欄運動員

隔離有個C9都即刻窒一窒, 以為自己眼花

遲啲變林鄭，唔識用八達通
利申，八三一開始跳

開tg組隊跳閂表演隊
個日返工放工輪住跳
先鼓大家 付費跳閂
當跳閂變成習慣
就係不合作運動嘅開始

跳閘過癮過用手chok
點算 好似上左癮咁

我前日先開始 其實試左一次後 就會變得好容易

我廢 淨係敢用綠卡
但今日我拍落部機度 話張卡失效
有冇巴絲可以解答下點解

跳完一次就發覺真係無人理
同埋只要人夠多 佢更加阻唔到

我選擇咗罷搭黨鐵
搭巴士有位坐又唔駛迫
上車瞓到落車不知幾爽

廢青亂港!

巴士成撚日塞車 由其依家開左學

跳過一次
不過本身都好少搭黨鐵

P牌無得投
但係已經跳左幾個星期，多數就咁跳，有時太多粉紅衫就買張最平單程飛再跳

大家今日跳咗未

同問

same

CLS唔係有cam咩

P牌仔冇跳，但撞閘跟人入

無理喎，同埋佢地有事先會開cam
唔會長開住，影到佢地蛇王咁點？
我口罩都無帶

係咪銀包有兩張八達通？

拍卡跳閘訓練中

唔知點解我嗰張係太子用完 就廢咗

朝朝A出口出最左同最右有舊闊閘機 不過繁忙時間有2-3黃色人

其實跳閘會唔會違反法庭禁制令

我唔敢跳, 但選擇坐巴士, 同埋係MTR見到班黑警會唔老黎

我分開咗兩張卡 拍本身嗰張又拍到

跳玻璃欄低調又易跳
仲可以練埋街頭過欄技巧防止比狗咬

諗咗陣點解有foodpanda要用廢老卡

轉左搭巴士好耐...

沙田站好多保安黃衫粉紅衫人𥄫到實

有得跳都盡跳

港鐡都仲未解釋佢張捏造嘅禁制令

我直頭罷坐港鐵

無跳但撞閘

拎去票務站叫佢整返啦 話屋企人過唔到

有跳, 但始終佔少數

輕鬆跳欄跳閘

照跳，佢唔會捉您

我呢D廢中。腳踢闊閘機。一係跟尾

調景嶺個邊勁撚多粉紅衫

入閘個站易跳 但出閘站通常跳唔到
有乜解救方法?

重點係入左但冇得出

日日跳 但未見過人跳
成日跳果陣feel到附近d人望住我呆左

唔捉佢地企係到做咩

P牌絲正評 907！

輕鐵唔比錢搭係常識

點解會跳唔到
人多？人多仲好 幫緊你手cover
同埋你高調跳唔洗怕
香港人一向閒事莫理心態
我地愈高調跳
愈多手足有勇氣打破心魔

1030天水圍跳 輕輕的我跳了 冇人理 走了

9月2同個一齊發夢既巴打一齊跳

今日係兆康衝咗

但出閘太多人無跳😭

跳唔到咪廢老卡

未跳過
多數chok閘同跟人過新閘

𠱓人工

有冇新閘？跟人過囉

啱啱第一次跳 驚到仆街

鼓勵

啱啱屯門
勁多人望住
即跑

有跳但唔係每次

啱啱經過某地鐘站
30個先得一個後生仔跳

其實九龍塘係咪全個綠線最難跳既boss
見到好多巴絲話綠線易跳

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

撞閘啦
好多被人撞到已經鬆曬
撞閘無咁明顯

想跳 但灣仔好撚多人唔敢跳

成個禮拜係沙田, 暴大, 金鐘跳

係銅鑼灣黃衫面前照跳 唔會理你架
同埋仲見到好多人都好乖咁比錢入閘
唔可以再比錢黨鐵啦

未有機會坐港鐵

個個閘口都有d粉紅衫好似狗扮既職員
最後走左去跳欄

已經無搭黨鐵

已經跳左幾日
感覺良好

就係要明顯 鼓勵其他人做

硬爆黨但港島區三棍機爆唔到，閘外又有狗，唯有去客務中心比4蚊

撞咗兩日發覺太揚
d勇氣用哂，宜家用住綠卡先

上火車出口跳咪得

今朝返工灣仔跳完

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

有太多職員守住就去櫃檯同佢講張卡出唔到閘 佢會搞張出閘證俾你或者求其噏個近嘅上車地點 不過好多職員都黃底 好少截停你 有狗就唔好跳

尖咀點跳

利申，東涌撚....個站少人搭又冇人跳又多粉衫，但我拍卡跳當練習.....

住銅鑼灣好多職員跳唔到不過上個星期起已經罷搭黨鐵

我係銅鑼灣返工日日跳 d職員望一望唔理

上水可以點跳入閘

葵芳個d一chok就得

欣澳點跳
得一個出口
所以我轉左用小童飛 好撚平

宜加發現原來返早係好事
巴士都無咁塞
我返工放工都係經西隧

未敢跳
就算幾唔就腳都只可以搭巴士

有跳

［黨鐵的事］ 唔夠力跳玻璃欄嘅巴絲入

想跳玻璃欄但係唔夠力嘅巴絲望一望呢度

我闊閘跟人行 三支嘢就捐
冇咩人就跳

用廢老卡啦 仲平

Same